# GenaratorClassValidatorMapping
Приложение генерирует валитатор/маппер для класса, помеченного аннотацией @Api.

# TODO:
1) Добавление и загрузка классов из JAR архивов

2) С помощью Reflection API найти классы с аннотацией @Api

3) Добавить классы, помеченные аннотацией @Api, в новый расширяемый список(по щелчку на класс должен выходить выпадающий список с полями и методами класса или можно сделать в отдельном окне(это попроще)?)

4) Сгенерировать код маппера или генератора(не совсем понятно как именно сгенерировать сам код, что для этого использовать)

5) Написать тесты для геннератора и маппера